騎狗呢年最好都縮番入你老母個西入面唔好出黎獻世

全聯盟最高人工 歷史第2人 籃板痴漢 單打王 組隊都係得總亞軍 笑撚大人個口

推

駁唔到

＿

橙

唔講以為對面冇組隊

係歷史第一人（吹出黎）

On9

唔講以為james 1抽5

好似係猗狗組完唔夠人抽酸先

上年全票mvp，73-9，3-1被反勝都未縮啦

james自己開壞個頭組隊怪得邊個呀
抵撚死啦

咁KD呢？
輸左俾人，之後加入打完自己嗰隊波去蝦蝦霸霸

第二人喎，你老味笑到我仆街

垃圾FOJ諗住今次bring his talent 去邊呀

好笑既係 明明騎係全聯盟最高薪 但又屌人地組隊 又話james一人球隊 有無諗過係自己球隊選人差用人差戰術差？

利申:drose fans 兩邊都唔撐

隊友太廢 希望pg cp 表弟下年加盟我騎

bring番入騎狗老母個西入面掛

塞滿未，外面成堆猗排緊隊

KD咁勁 番雷霆自己拿冠軍啦

嬲嬲豬呀屌你老母西？縮番入去吞我d精啦